代夢友轉發：以後請用正確字眼* : *< 疑似冒警 > 的人/暴徒

<請訊速廣傳>

( 第一 ) 由6 月12 號開始, 香港已被大批疑似冒警的暴徒及懷疑恐怖分子入侵. 所以 *懇請市民及傳媒不要再美化暴徒既身分和有辱真正有委任証和膊頭有警員編號的真正警察*

‼️‼️ *以後請用正確字眼* :
*< 疑似冒警 > 的人/暴徒* ‼️‼️

全因這些人都沒警察number沒警察委任証, 卻穿著*疑似警服*, 見人追人, 拿着*疑似警棍*狂打人, 顯然是企圖冒充警察的暴徒.

( 第二 ) 大家齊心, 以後如果見到 ‘疑似 (防暴) 警察’ 既暴徒在追人打人必要打 9⃣9⃣9⃣ 等消防/救護/真警察處理; 理應報稱有暴徒發狂, 詳説事發經過, 時間地點, 受害人數, 暴徒人數, 大概受傷程度, 並表示擔心有人傷亡❗

*強調打9⃣9⃣9⃣這絕對不是投訴, 亦絕不是報假案或惡作劇* 這是為了如果 *真實合情合理的認為有人扮警察去打人或有人有組織的在傷害市民, 及有市民正受肉體傷害或恐嚇㑹被傷害, 才 *打999 叫 救護車🚑救傷者 / 要求消防員👩‍🚒打爛障礙物拯救正被困並遭暴徒襲擊的市民 / 請警方🚓阻止恐嚇傷人的疑似冒警的暴徒去傷人*.

打999 既是*必需, 因為這必然保障市民和和平示威者的人身安全, 不但可(在衝突惡化前)救人, 並可附加增重政府社會管冶成本(如容許假冒警察的人傷害市民), 及999會立案, 觸動傳媒針對疑似冒警的人進行報導.*

*大家如果合情合理地報警, 不但可保障受害市民人身安全, 既可利用社會壓力迫盧偉聰保證任何’真正’警察必須遵從警例, 配戴以供識別的委任証, 肩上有清晰可辯的警員編號 等才可執勤*

(第三).....除非大家認為可容忍這極度違法的行為破壞社會安寧及 大家*想令市民向監警會/法庭追究 ’冒警’ 暴徒的暴力行為難上加難,正義永無法伸張* ‼️‼️‼️‼️‼️‼️

*沒委任証和警員編號才是最為嚴重的極度的首要問題 ‼️ ‼️‼️‼️大家不要再錯了focus, 繼續容許冒警人士的存在*.